以前就話利狗最鐘意丁歷史 估唔到獌狗都係

成隻狗咁

關你阿狗咩事呀

阿你老母狗
阿狗同獌狗痢狗一鳩樣咁撚垃圾

撐邊隊都係垃圾

好似廢老話當年咁

成日講20個冠軍 講乜撚姐 幾耐冇拎過英超呀獌？

講到好似幾年無拎好過十幾年無拎

岩 可能你年紀細啦 或者睇波睇都唔耐
想當年 阿狗幾年後冇拎英超 曼狗又連續拎過幾次
班死獌狗都係用返呢個logic串鳩人
依家有得串唔串 留返黎拜山先串好唔好

今年摩二 比d面啦

曼狗之前咪又係咁串9人。

駛閪俾面呀

獌狗 咪撚丁歷史好冇呀

Hi 49000

睇下 又丁歷史啦獌狗
想當年 獌拎聯賽冠軍未夠痢多個陣
就會屌柒痢狗丁歷史
估唔到自己都丁返啲歷史 笑大人個口

笑撚左 連加特都丁
仲跑得慢過球證

上fb屌尻佢地囉咁唔滿意

屌 聯賽盃黑番來
社區盾都好意思計
兩年四冠
米奇老鼠盃獌稀罕嫁咩？
咁都好j

獌狗最叻係咩你都唔知？搬龍門呀嘛

話車鏝金錢球會

C朗筆錢都未用完

爵士連格特